仆街 睇降魔的咸撚左我一公噸眼淚

😭

有為

搵yoyo漏左幾多公噸屎水

我見猶憐

屌你 啤啤😭😭🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

死哂

馬明正仆街😭😭😭😭

屌奶星 晚晚都咸

眼淺

如果唔係我
啤啤可能唔會死

啤啤

同條女睇到一齊喊😭😭😭